點解啲人分手可以分得咁輕鬆？

分手就可以好快忘記以前既時光咁，就好似同我冇發生過任何野咁。
咁當初你咪撚追我啦

速食戀愛姐

屌完有咩好留戀

咁你都同佢分左手 你仲想佢點

話分就分，好耶

岩啊

速食文化

個啲叫仆街

為何戀愛可以當做吸過半支煙

因為佢都無愛過你

其實我覺得好難快速換畫
本來會合眼緣既已經係少之又少
識一個人又要慢慢花時間去了解
邊有咁易 仲好煩

大家又唔係冇愛過既

sorry

最後拋低句唔夾，就走撚左去

agger

呢個年頭。。太多人失戀

仆街仔黎

有

通常個男既好識追女仔 好多時都係player
但永遠見到d女仔受

依家既戀愛觀就係 唔岩就換畫，而唔係去修補。

真心唔明白點解拎個真心出嚟要比人咁玩

就算唔係被人玩，佢扔低左你就係扔低左，佢親手傷害你都係鐵定既事實

係，話辛苦，辛苦當初又一齊，正仆街

當初我最怕嘅係自己會放棄佢 但到頭來原來係佢放棄我 明明大家都講過會好好相愛
多得佢令到我唔再信拍拖講嘅承諾

分得咁輕鬆係咪已經有d 存貨係手

😟

散又散過，復合又復合過，都唔work既咪分囉

第1次分手係分完手成個人鬆一口氣

好憎唔夾呢兩個字

仲有淡左，都係黑人憎都仆街

agger 傷死，好唔負責任

咁姐係你都唔係好愛佢姐

今日條女生日 佢琴晚就話分手

我仲book 左間酒店佈置好曬

諗住比驚喜佢 點知佢個驚喜仲早過我

btw間房有冇巴絲想要 可以留tg

世界多賤男，諗諗下，都會覺得算啦，人地都唔撚愛你，復完仲快過你，冇你佢既生活仲好過拍拖個時，個刻心都碎撚埋，

洗唔洗咁啊，過左生日唔得既？！我又係前個幾日分手，下星期佢又係生日，我都book左酒店，我自己住算， 加油啊chingggggg

分手要狠

佢可能生日約左第2 個lo..

你都係book 左酒店 ?

tg 傾好嗎

脫苦海wow

綠？

又幾苦啊，佢愛你不

不如樓主約一大班巴絲上去玩啦
好過你自己一個人呀嘛

有啲時候我覺得唔明言分手原因可能係佢自己都唔好意思講 或者講啲你都無可能改到嘅嘢 咁樣你又可以保持自信心搵下一個 覺得佢賤男 投入下一個 始終佢接受唔到唔代表人哋接受唔到
講修補又係哂氣 有啲嘢根本改唔到好似價值觀性格 你估幾歲細路咩 一開頭拍拖有幾多個真係清楚對方咩人呀 都係合眼緣同覺得佢正正常常

屌 依個真 但好撚慘係啲女當人地真心果下先on9

陰公，見到字都sad

唔岩咪走
點解要㗰時間係你到

拍拖就係一個鬥快變心嘅遊戲

大部分咁快可以換到對象果啲都唔會係專一嘅人黎
正常一個長情專一嘅人 最起碼都會用幾個月了解認識對方 再曖昧下先一齊 最少都要半年先正式一齊
依家果啲 識幾日個幾星期 就已經一齊再扑埋野 乜依啲真係叫愛情咩？ 究竟依家啲人拍拖係咩心態？啲女又咁冇矜持 咁容易比人搞 係到助長啲狗公 到自己玩夠啦 咁上下年紀果陣 又要要求搵個穩定男友埋單
真心覺得依家依種速食文化好撚癲
不過講真果句 咁快變到心 都唔會係真心 他日是但一方一樣可以快速變心 到時真係唔好怨話冇哂好男人女人 咪就係比啲仆街狗公同臭雞搞到死撚哂

感同身受，我都會好疑惑我Ex到底用咩心情去講分手，去再拍拖。我同佢由中六再始，拍左六年，去到上年中分左手，係佢提出的。
事後我發現佢好快同第二個一齊...我唔諗到底有無背叛成份，只係好想知佢到底係用咩心情去再接受第二個.....今次感情失敗之後個人好無信心，唔係怕搵唔到第二個，我都對過女仔有好感，但真係去到關鍵時刻就有另一個自己跳出黎提我拍拖之後一定要再經歷個種愈走愈遠既感覺。
分手之後，佢有搵返我，我以為我咁既心態係我放唔底，佢可以再令我有信心，但原來都係唔work，我根本唔係想同返佢一齊....
到底點解其他人可以咁輕易放手又咁輕易跳返入呢個旋渦

分手係一種解脫
主要係精神上 其他方面都係
明知勉強落去唔得但又要繼續
俾啲心理準備 講明點解要分手
其實大家都知一直勉強緊但兩個都扮無野
咁就由我做醜人講分手

好彩我未book酒店，個時佢生日一星期前叫分手

sad

見到啲人日日浦都真係噁心死，臭

我都想知，呢啲人好自私

對方唔愛你，同你心態一樣既話，咪好囉，如果唔係就。。。

因為你比上帝玩

我生日個日佢求奇同我食左餐飯就講分手
佢話之前係覺得我可憐先同我一齊
過左一個星期就有朋友見到佢拖住第二條女
有第二個就有第二個啦 扮咩姐

唉，過左幾年都仲掛住初戀
明明過左三四年
但開心既日子好似琴日咁環繞著個腦
身邊依家又冇女性朋友
唔知自己可以點，有人解救下我嗎？

這就是我叫這名的原因

雖然係事實，但自己可以避免

死賤精，絲打加油，一定會遇到真心的一個

點解一齊，點解分手

我諗我都好快會見到佢ig 有新仔既相

有冇人可以tg 傾下

agree
呢啲時候最緊要有幾鳩得幾鳩
玩到放先得

咪又係睇樣

你開

嗰陣時中學見佢可愛咪追佢
之後份人好sweet對我又好
分手嘅原因係
因為嗰陣時我太專注運動想破紀錄
嗰一個月成日練習冇陪佢
咁就分咗手啦

雞

咁你冇同佢商量點協調咩？女朋友係要支持你既，但你又唔理人係衰啲既，但咁易散算係咩喎換個女仔都可以一齊好開心，其實唔係你未忘記，係寂寞害你傷得一夜白頭

最撚好笑係扮到好撚理性覺得分手係為大家好乜乜柒柒
屌你老母係理性就唔會一開始未搞清楚自己心態就追人啦

垃圾

點解呢排日日都有人分手咁濟

冷血架屌

好多人都係暑假

我都學識左拍拖唔應該咁快開始，最起碼3個月

通常都係唔再愛或者有左第個
點可以話放低就放低喎.......

暑假係分手季節 因為我上年同今年既8月同一日都分左手 今年呢個我好唔捨得呀屌 鬧一次交就飛我 點解咁輕鬆

我都想個腦可以咩都無哂 話無就無

有時唔係唔想修補 單方面想 冇意思

係，嘩絲打講得好岩丫！心諗理你條毛！拍拖要理性，真係唔知應乜好

有啲人話半年，但要散遲定早都會散

or 唔夠愛

嘩，我同你差唔多，心諗咩事

為左分手先同你鬧交嫁

飛人嗰個緊係輕鬆啦 因爲你係比人飛左柒頭

我個個應該唔係因為係我撩起事端先我犯賤

算尻數啦 人賤既幾時都係賤
早知佢賤好過同佢結左婚先黎知衰
唔撚夾就唔好拖住人啦 女人青春有限
佢當你快餐咁食都好過你老撚左先一腳伸開你

因為啲人根本唔識愛

兩睇啦呢d，復合之後諗住重新開始，更加珍惜大家

亦曾經成個戶口d錢都押左落去段關係到，當賭一鋪

諗住行一世，settle左錢之後再諗將來，冇耐都係回歸返個原點

咁不如算啦？試又試過，傷又傷過，唯有係死心離場

咁好愛又要點呢，唔通繼續唔抽身咩

有同佢協調過啊，而且佢係支持我架
但係結果係咁就係咁
可能真係寂寞嘅關係掛
但係我怕嘅就係
同其他女仔一齊會傷害左個女仔

我都係咁
但冇拍到6年咁耐
但埋大家都認定左對方係可以結婚嘅對象
最後佢變左
大家都好努力想可以重新開始
但始終大家都覺得好大壓力好辛苦
結果搵個屈我嘅藉口就898左我

放唔低初戀same here
你地拍左幾耐？

以前嘅年代，啲野爛左壞左就係拎去整。
依家嘅年代，啲野壞左就買過新。
垃圾愛情觀

我都覺係2睇
我係被飛嗰個
雖然我日日行屍走肉咁
但我都覺得有種鬆口氣嘅feel
無論同唔同佢一齊都有種好大壓力好辛苦嘅feel
但我知自己愛佢嘅
但都忘記唔到佢比我嘅傷害

大家和平分咪冇事囉